胡忠大廈有人確診

胡忠大廈32樓有租戶職員確診 管理處消毒公眾地方

胡忠大廈管理處表示，大廈32樓有租戶職員確診感染新型肺炎，他最後到訪辦公室的日期為3月20日，辦公室已徹底清潔和消毒。管理處向大廈各業戶發出通告，指大廈已徹底消毒所有公眾地方及設施，包括升降機大堂、升降機、扶手電梯、洗手間、地台去水渠和冷氣系統。本台致電管理處查詢，對方說有關租戶是一家私人公司。

2020-03-25 12:54:14

咁多政府部門係胡忠無人講？

EDB

你唔係人

胡忠啲社處囡囡 molamola

琴日打去管理處問 仲話果個人只係發燒 無收到確診既消息喎
今朝打去chur爆個管理處先死份通告出黎。。

利申 依一刻仲坐緊係胡忠

老細無安排？

DH

HKICPA

外國老細離地撚

中央冷氣

社處大媽？

胡忠都出事，大把會計佬嚇到冇肉

安已不

總部大撚把後生靚女aswo
22,3歲fg入社署

抵死啦公務員

衛生署係入面

上維基百科睇 胡忠32樓
銘德律師事務所（Minter Ellison）（32樓3201-09及3217-18室）
唔知係咪藍

藍就抵死啦

可以刪走外資兩隻字

睇埋左邊
衛生署（17、18、21、32及37樓）

死得好

本台致電管理處查詢，對方說有關租戶是一家私人公司。

雖然都想衛生署瀨野

識人係呢到做，話好刻薄好chur

放假時間 春園街大把啦

有通告

放飯

衛生署啲人要返齊咁濟喎幾層一齊食屎啦

管理處話確診既單位無close
啲人仲有返工

突然諗起之後講故台有個故事係胡忠大廈

前

我31樓

無人講無人講
無人講你唔撚識講?

中大

無你老母

有人確診點解又冇人講？？？

驚鳩咩

push

你做第一個講唔得？

第325 宗

molamola
真攬抄

鬼佬唔鍾意戴口罩又鍾意浦老蘭，是高危一族

屌 好撚大獲呀

手足識d野

32樓有衛生署架 中醫藥事務部
同埋325個鬼佬3月9號係外國返黎，
20號先發病 點知佢10-19呢段潛伏期返過幾多日工啊

等睇林_遠仆街

咁都無得home office, 爆料俾蘋果啦

保重呀

律師樓 minter elison

32樓可以上多兩層幫襯下

社署都係

會計師公會gg

金鐘灣仔準備收皮

應該有好多商廈都有確診 瞞瞞騙騙嘅野

係喎，睇滿32和37樓添
胡忠附近咁多確診，合和中心都中咗2件，班仆街快啲確診變紙袋肺啦

有無link?

今朝有人講先知

希望啲藍絲公務員感染到

我都想問呢到係咪中央

喜匯都三個

最好係啲廢老藍絲公務員中招

同大廈嘅Ronald Lu 呂元祥建築師樓藍到仆街

屌又係灣仔

呂明才後代LoL

大家入黎幫手推, 罷睇有線, UNLIKE晒佢所有PAGES

［突發］有線財經因報導敏感資訊炒人 大家入黎幫手屌柒有線高層

有線FACEBOOK PAGES LIST

無啦無啦

係

唔覺多

係office食飯 玩命

出去食唔玩命咩

中央冷氣定街邊隱形患者 邊樣都係死

屌呀 仲要繼續返工

大家咁話啦

仲見到好多胡忠人要返工 好慘

Ho lun正

停工一星期消毒下先啦屌

垃圾腦細為左趕project要人返工

27樓= counter service..
37 樓唔關事...

快啲停工

成個灣仔都好大獲

借推一下
醫護戰線

仲未話撤退

好多腳睇 帶哂口罩全部女神級